［突發］中環高學歷高資歷人妻精英，修長黑色長絲襪，甚有少女味

想嘔

講真遮住個樣咁睇都幾正熟婦

dllm 呢幾日中左5,6次

......…........

屌 呢幾日係咁引伏

屌你老母